工聯會派教師梁子穎、理事長黃國競逐立法會勞工界議席 消息人士：變晒何君堯

消息人士向《立場新聞》透露，立法會勞工界議席，工聯會敲定由教師梁子穎，以及工聯會理事長黃國出選。有消息指，黃國出選是由於工聯會總部認為該黨的立法會辦公室「唔夠紅」，需要整頓。

《立場》從工聯會內部得知，該黨已決定由梁子穎及黃國，接替陸頌雄及何啟明的議席。勞工界議席多年來都被工聯會「私有化」，被用作培育新人。根據該黨的不成文規定，勞工界議員任滿一屆後，必須轉戰地區直選。現任的何啟明將接替黃國健戰九東，陸頌雄則去向未定。

消息人士指，黃國一直對工聯會立法會辦公室頗有微言，有說他認為辦公室內的職員「唔夠紅」，早已有意整治。消息人士認為，是次調配是工聯會總部整治立法會辦公室的一步棋。

有熟悉工聯會的政圈中人慨嘆，該黨雖是「紅」，但過往仍會在民生議題上踏實處理，擔心未來工聯會會越來越不理性，「變晒何君堯」。

現屆立法會，工聯會有五個議席，包括新界西麥美娟、港島郭偉強、九龍東黃國健，以及勞工界陸頌雄及何啟明。據了解，其中麥美娟、郭偉強及何啟明均已獲准繼續參選。

梁子穎則曾任多年葵青區議員，亦曾任聖公會林護紀念中學教師。傘運期間，他曾撕走學生所貼傳單而遭投訴。

陸頌雄會去邊
唔信佢好努力做爛仔同鬥紅都冇好位俾佢

現屆立法會，工聯會有五個議席，包括新界西麥美娟、港島郭偉強、九龍東黃國健，以及勞工界陸頌雄及何啟明。據了解，其中麥美娟、郭偉強及何啟明均已獲准繼續參選。

個陣容去打MMA都得

工聯會勞工界議員最多做1任，唔去直選就收皮

鬼叫佢無鬼用連黃伯都打唔低咩？有個區議員位都仲可以r去選超區。

遲吓王國興東方日報個專欄讓番日畀佢，等佢仲有個朵搵食。

成個工聯會係共產黨最根正曲紅嘅組織，唔紅係得唔到黨嘅留意。之前吹陳小花選勞工界個位個班人，根本唔識工聯會。

一定要鬥紅

何啟明已經開始喺九龍東派傳單喇

岩岩屌左佢一穫

陸頌雄扮紅扮到痴線咁
都話唔夠紅？
佢真係陰公囉

我見佢同畜生黃國健拍住派

傻仔明一早係九東同火影健一齊掛banner，所以佢選九東唔意外。

老豆係暴徒始祖都上唔到位